分手後的第一個早上

生不如死的感受
五年的感情走到盡頭
是緣盡了嗎
我還有機會嗎

大家分手後點過...?
好辛苦...

順其自然

抵啦

便有後悔聲音？

痛就梗，頂住，撐落去
搵朋友行下山

五姑娘當道

能傷我最深的人 偏得我心

老土都係咁講，時間會讓你息懷，搵樣新興趣玩下。

分手第二日去叫個雞，重生下

唔開心就由得自己唔開心
要頹就繼續頹
時間真係會沖淡
多啲揾朋友傾發洩
雖然我現家仲會好似鍾意佢咁
但已經唔想再揾佢

喊幾日先 然後block晒佢所有野 眼不見為淨

一開始係生不如死
呢段時間搵多啲朋友陪你
想喊就喊 搵多啲野做 分散注意力
我分咗手半年 仲未釋懷
但已經冇搵佢嘅衝動lu
時間可以沖淡你嘅痛
加油

唔係講笑 瘋狂搵frd 劈酒 劈返兩個禮拜先

搵嘢學下，可以分散注意力唔會成日諗住ex, 自己又識多樣嘢

一聽d流眼就係忍唔住咁流

我同佢本身唔夾，但佢死都話夾，可以點搞

我覺得愛是恆久忍耐
無人是100%夾，有愛就能包容

不過我都是失敗者

我都係咁諗
雙方咁諗就可以繼續落去
單方面嘅話 時間耐咗就收皮